iPhone iOS 11 safari YouTube 睇唔到comment

有冇人都係咁？
唔止comment ,好多時用safari 睇YouTube 好多link（comment, 下一個video)都會冇反應 解決方法係refresh page 有冇人都係咁

我睇到，雖然係ios12

係一時時 ，有時會按完都冇反應